圓框眼鏡撞樣

有冇人一樣覺得當兩個唔似樣既人同時戴左副圓框眼鏡，個樣即時好似？

harrypotter